# 题目：寻找消失的数字，给你一个数组{0,1,2,...n},其中有一个数字是缺失的，在最快时间内，请把缺失的数字找出来

# 标题：寻找消失的数字

# 设计思路：
    对数组进行一次for循环遍历完成设计
    根据java异或运算规则 
        交换律：a ^ b ^ c <=> a ^ c ^ b
        任何数于0异或为任何数 0 ^ n => n
        相同的数异或为0: n ^ n => 0
    将数组中所有的数字和0~n进行异或，找到消失的数字
